# Robo de video

Programa de buscar de imagem e descrição para gerar vídeo com efeito de forma automática e faz upload no youtube, procedimento vai ser realizado com 4 robôs de forma independente.




      